[
    {
        "randomId": 747
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aha hari agati kadacanwa",
            "option_1": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "option_2": "Isuka",
            "option_3": "Agahinda ku murima",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kari n'ikindi karakina mu gikari",
            "option_1": "Ikiyege",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Akayuki",
            "option_4": "Uruhindu rw'indushyi",
            "correct_answer": "Akayuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rutambamira amabare imfizi y'amaguru menshi",
            "option_1": "Ifuni mu rutara",
            "option_2": "Ikigega",
            "option_3": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nirirwa ntambuka bukira nkibatambuka",
            "option_1": "Umutumba",
            "option_2": "Isunzu ryawe",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Icyugu mu nshoce",
            "correct_answer": "Umutumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Njugunye akabuye ku Karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Byakora kurya, byakora kuno",
            "option_1": "Urubariro",
            "option_2": "Amara",
            "option_3": "Inkono itogota",
            "option_4": "Inda mu nkanda",
            "correct_answer": "Amara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karekare mu ka karema",
            "option_1": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "option_2": "Umwambi",
            "option_3": "Amahembe y'inyama",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira inkongoro nkazogereza hejuru y'uruzi ntizigwemo",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Agahundo",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kamanutse kavuga amangara",
            "option_1": "Umucundura",
            "option_2": "Agakono k' inzara",
            "option_3": "Igitsure cya mukeba",
            "option_4": "Urusisiro",
            "correct_answer": "Urusisiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ihirike naraguharuriye",
            "option_1": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Umusigati",
            "option_4": "Imodoka mu muhanda",
            "correct_answer": "Imodoka mu muhanda"
        }
    }
]